西環男子高處墮下斃命 涉事大廈為中聯辦物業

今日(2日)下午4時許，一名男子於西環英華臺8號鉑峯疑高處墮下，飛墮地面昏迷不醒，保安發現報警求助。救護人員到場經檢查後，證實已無生命迹象，當場不治。警方封鎖現場，正調查其身份及輕生原因。

翻查資料顯示，中聯辦於2015年以4.8億元向恒地主席李兆基或有關人士，購入全幢物業共48個單位，相信是用作員工宿舍或接待內地訪客，據悉，死者並非中聯辦人員，其身份有待進一步證實。

死人最能保守秘密

支足